<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Portfolio</title>
    <link href="https://jeremmie.github.io/portfolio/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://jeremmie.github.io/portfolio" />
    <updated>2020-03-04T18:39:26+01:00</updated>
    <author>
        <name>Jérémie</name>
    </author>
    <id>https://jeremmie.github.io/portfolio</id>

    <entry>
        <title>Formation</title>
        <author>
            <name>Jérémie</name>
        </author>
        <link href="https://jeremmie.github.io/portfolio/formation.html"/>
        <id>https://jeremmie.github.io/portfolio/formation.html</id>

        <updated>2020-03-02T19:08:21+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://jeremmie.github.io/portfolio/media/posts/3/connect-316638.jpg" alt="" />
                    Pour me former, j'ai suivis des tutoriels qui m'ont permis de comprendre le fonctionnement de Blender. Je suis principalement les tutoriels de Ducky 3D car il arrive à expliquer clairement et à faire des rendus très plaisant. J'aime beaucoup faire des scènes fantaisistes car tout&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://jeremmie.github.io/portfolio/media/posts/3/connect-316638.jpg" alt="" />
                <p>Pour me former, j'ai suivis des tutoriels qui m'ont permis de comprendre le fonctionnement de Blender.</p>
<p>Je suis principalement les tutoriels de Ducky 3D car il arrive à expliquer clairement et à faire des rendus très plaisant.</p>
<p>J'aime beaucoup faire des scènes fantaisistes car tout le monde peut interpreter le contenu comme ils le veulent. Je n'aime pas forcer le public à voir ce que je veux qu'ils voient.</p>
<p>J'ai pris l'habitude de rajouter un détail spécial pour me démarquer et rajouter une touche personnel, par exemple en rajoutant un personnage qui relie plusieures de mes créations entre elles, créent un petit scénario et fais la différence du tutoriel.</p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p>Ma première animation sur Blender à été cette vidéo en boucle. En la revoyant aujourd'hui je remaque beaucoup d'erreurs qui ne m'avaient pas frapper pendant la création. Mais c'est ce travail qui m'a permis de me familiariser avec le logiciel.</p>
<div class="gallery"   >
<figure class="gallery__item"><a href="https://jeremmie.github.io/portfolio/media/posts/3/gallery/the-adventure-part-2-cote-gauche.png" ><img src="https://jeremmie.github.io/portfolio/media/posts/3/gallery/the-adventure-part-2-cote-gauche-thumbnail.png" alt="" width="720" height="405"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://jeremmie.github.io/portfolio/media/posts/3/gallery/the-adventure-part-2.png" ><img src="https://jeremmie.github.io/portfolio/media/posts/3/gallery/the-adventure-part-2-thumbnail.png" alt="" width="720" height="405"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://jeremmie.github.io/portfolio/media/posts/3/gallery/the-adventure-part-2-cote-droite.png" ><img src="https://jeremmie.github.io/portfolio/media/posts/3/gallery/the-adventure-part-2-cote-droite-thumbnail.png" alt="" width="720" height="405"></a></figure>
</div>
<p><img class="post__image" src="https://jeremmie.github.io/portfolio/media/posts/3/80s0001-0120.avi" alt="">Sur ce travail, j'ai approfondi mes connaissances dans le shading, par exemple pour crée l'eau ou encore les rayures. J'ai aussi appris à maitriser les matériaux dans Blender. J'ai trouvé que la roche ressort vraiment bien et le cylindre avec la boule rejoignais bien ce que je veux représenter, on se demande pourquoi ces éléments surnaturelles sont là et pourquoi le personnage est là. Tout le monde peut se faire son histoire.</p>
<p>Les difficultés de ce travail étaient surtout de régler des détails qui ne rendait pas précisement le rendus voulu.</p>
<p> </p>
<p><img class="post__image" src="https://jeremmie.github.io/portfolio/media/posts/3/the-aventure.png" alt="" width="1920" height="1080"></p>
<p>Ce travail m'a appris le fonctionnement des reflets et des lumières. Le but de cette scène était de faire une animation où le personnage se levait en se réveillant, malheureusement je n'ai pas car le rendus était trop exigeant pour mon ordinateur. Après beaucoup d'hésitations pour le placement de la caméra et de difficultées à trouver un addon pour le denoising, je suis arrivé à ce rendu qui me plait.</p>
<p> </p>
<p><img class="post__image" src="https://jeremmie.github.io/portfolio/media/posts/3/image-tranche.PNG" alt="" width="1094" height="759"></p>
<p><a href="https://vimeo.com/394991379">https://vimeo.com/394991379</a></p>
<p>Cette animation n'as pas été difficile à faire mais je me suis amusé à rajouter quelques détails par exemple rajouter la lumière qui vient illuminé une ligne verticale, ou bien orienter la caméra la où la forme est la plus spéciale.</p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
